一玩膠，外國文宣陣線即刻毁於一旦

新城市開心到我以為睇緊concert
外國人見到會覺得
其實香港人都唔係咁慘者
會懷疑我地博同情
對我地誠信都有影響
唔好同我講乜撚野一晚半晚
值唔值得幫係好主觀
恭喜你地 香港人真係唔配外國人為香港做咁多野

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

同意 太開心唔敢跟住唱

你見到敘利亞小朋友踢波玩得好開心會唔會覺得敘利亞都唔係咁慘？

敘利亞背後已經係一片廢墟
香港背後？icc ifc
開唔開心 自己問心啦屌你老母

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

但是有些外國人你話他們係左膠也好，你們就係欣賞我們這些拉人鍊，唱歌的抗爭方式。

ON9論點
ON9論證
唔通苦行同比差佬拉先可以被國際關注?

所以泛民可以玩咁多年呃足香港人咁多年係有原因
香港人都係抵死

香港不配有民主

失敗撚
唔好分化喇
好肉酸

總之反對既都係五毛 分化撚
無撚敵

岩 總之你地做咩都岩晒
反對=分化
犀撚利

推

反都無用，因為班左膠成功用首歌做左大台

其實香港人係超保守。若非今次政府仆街成咁，勇武派不會有咁多支持。

政府捉到和理非心態

一切都係現在進行式，915出返嚟嗰陣，世界自然會睇到

Agree
唔通見到香港人唱歌,就會無視爆眼警暴?
樓主ON9玩分化

自己屋企 自己救
外國肯幫手係bonus

苦行點on9都有用過班開心抗爭撚

係咪要日日死老豆咁樣先得?

你要知外國最想睇我地左膠